Save Simon Cheng , Save The World

推

push

PUSH

petition串錯字

聯署嚟？

共產黨就是無法無天
打人明目將膽
貪腐明目將膽
抓人明目將膽
嘔心沒廉恥的政權
共產黨是一幫沒道德，沒人格精神的人。
要人服從卻沒有任何德行
人類世界有共產黨真的很嘔心。

香港人加油